有冇邊間日本代購肯幫你寄去日本地址?

有時見到d一兩件舊玩具想買,但運費都幾撚甘
有冇邊間會送日本內陸?(其實係想送去其他公司集運倉)

請出招

試下企鵝橫町，會送埋翻香港。9算同埋通常唔洗再補運費。

呢個計法好似幾ok
唔該哂巴打

其他巴打有門路代購送日本內陸都可以share下

lm

做緊ig shop 可以幫你代購

利申住日本

ig係咩?
save低下次買

tg比你？
唔係咁想留係到